高普今年會否離別利物浦？

如果利贏埋

好大機會